[突發] 空投速龍

投得黎都返左屋企訓。
但影響救援服務正仆街

推下先

唔知真假、但大家小心

行步路都仆街，空投跌柒死班狗！

游繩要直升機keep著好穩定先游，香港多樓令某D位特別大風，游緊果時有陣風一吹可以直送浩園

樓同樓之間遊繩空降 ?
佢地有無睇過blackhawk down ?

真 最近好多直升機係港九上空飛過

千其唔好放無人機呀

咁大架直升機
聽到聲都散啦

當正示威者係恐怖分子

遊繩落地掟龜咁掟

圍住曬喺佢講落個位接佢

咁畜蟲入浩園既機會咪大增

Waaaa真係軍政府

Sdu唔係有自己直升機？

咪玩啦，香港咁多樓又咁高，點空投，你見過市區唔喺天台出直升機救人未，空投落嚟氣流唔定游繩去撞樓啦

未必係空投但似運啲聾去醫院？警局？

落得黎都走左啦？

市區有幾多降落點呀

佢地真係當我地67左仔咁

當年港英政府叫英軍用直升機載警察空降橋豐大廈去掃左仔場

速龍唔止SDU, 仲有其他狗隻

唔會係路面玩但搵高點放兵，特別大家塞路時。

撻死班撚樣

無

運得幾隻落嚟會唔會俾人除晒衫

唔係諗住係直升機上面開槍掛

要運一定運到但前題係唔會係鬧市，萬一啲商場唔比人直接上高點射鳩人

如果跌死左係咪話俾暴徒用丫叉係空中撃殺?

暴徒打飛機射死警務人員

想問如果打黃大仙
喺邊降落

8月6-11 應該都唔會有任何大件事發生
做乜鳩

速龍既優勢係密集同棍盾陣

如果冇盾陣推進得佢地自己推
就只會重演2016魚蛋革命 落單既速龍下場係好慘架

屌笑撚左

又想制造災難波及居民！你班狗死就死番大灣區死啦仆街！

11/8 深水埗

驚佢落黎嗰陣仆晒街
笑死晒示威者

推

自己死好喇。。唔好連累埋架直升機

影響緊急救護服務正仆街！！

條友真有創意，睇黎浩完掘定幾廿個位。gchi

點會游繩，梗係搵空地降落啦

強烈建議半空 空投落黎
咁先夠效率

暴徒利用強風攻擊警務人員

不合作運動— 每週罷買日

唔係度度可以比直升機放人落去囉，其實通常都唔可以

火燒連還船
有狗肉食

港犬冇呢個技能啦
如果係真 9成9係解放軍

空軍,真係軍政府

想狗狗投降入嚟

幾百人拎支五星旗仔圍圈拍手大叫 “框演”

巴打係未HQ返工

測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

其實唔使放，係上空不斷飛黎飛去鳩嚇都夠

係咪驚之後又有佔路影響交通運唔到速龍

速龍
翼龍

吹得勁變肉醬意粉

係空中？ 將軍澳街坊又可以出動 用土系魔法打佢落黎

一機最多8隻
多多都唔夠死

速龍未捷身先死

如果有人放大量氫氣球會唔會全機GG

呃浩園位，死pk

一個個咁送落黎比我地圍？

RPG

經大廈天臺放兵
然後係某D大廈衝出嚟
哨兵要留意

係鬧市中間空降
未落到地就已經撞牆死撚左啦

如果係咁落點一定係啲防暴後面，如果唔係未落地都打撚死佢

用電筒歡迎盧大統領空軍來臨

點投 近得濟會變活靶
太遠又無意義

痴缐佢地咁勁打過關斗就落地啦

唔洗等佢落地啦
捉到條繩搖都搖到佢仆街

pubg?

班蓄龍幾耐未游過繩
驚佢未到地就送得浩園

唔會 如果真係咁佢地一定會比2016更慘烈

行步路都仆街 因住跳落嚟果時跌撚死你呀

fake news
真係會空投速龍

This is true

利申：朋友係飛行服務隊

香港班警犬有幾何會空中訓練啊，分分鐘班人畏高啊大佬

香港咁嘅環境，你點空點投啊，投去邊啊？由高空跳落黎開降落傘？定係投去某個地點之後班人跑返樓梯落黎

黃大仙廟
速龍下凡

最近先用催淚彈炸黃大仙廟咋wo
唔怕一道雷皇天擊殺咩

毅進仔撚識幾時開降傘
空投肉醬意就差唔多

推比其他人知

屌你老母又用香港人錢打香港人

認真
我想睇佢地咁做
1) 係高樓附近空降
等睇直入浩園

2) 定係好似GTA V d 3星警察咁 2個2個落
速龍優勢係盾陣wo 想2個2個落?

3) 想睇空投警察 對象係只有口罩頭盔示威者
又柒出國際 肯定比人恥笑

屌 琴日都係咁講啦

係沙田等到蚊都訓

落地成盒

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

最好次次黎都坐直升機
再加個super hero landing

一機最多6-8個 咪試下投落黎囉 睇下邊個圍邊個

空投催淚彈

超級美洲豹放到20個
拆埋啲牀放多幾隻都得

玩放風箏就得啦

外賣服務

得啖笑

直接空投落堆填區

我覺得係假

萬一出事，必損兵折將

唔好瞄直升機呀

空投速龍直落示威區 落去做咩?比人圍打呀?

啲燈射兩射會唔會殘親眼跟住跣手架
咁多位龍sir小心呀！

想比人半空射落來？ on9 仔

輪住落黎俾人圍？

召喚巴打一齊打飛機

唔好on9 得少數狗狗先做到依樣野
速龍唔係全部有做空中訓練
btw空投個陣掉鳩佢 諗起都爽

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

畜龍全部特種部隊嚟
GFS 又係好撚勁
咪撚睇少人

唯一係衰無 backup
空投落人群附近都唔知想點

伏伏伏伏
P牌仔

即刻去爬山先

祝佢落地成盒

飛龍小隊

定係空中Sniper

獅子山 慢慢行落黎

佢送咩園唔關我事，最驚傷及無辜咋。

FC?

自己跌死幾件瀨落示威者到

有冇法子搵到空投的地方當佢哋係活靶咁扔？

傻撚左呀，警隊自己濫用飛行服務？無撚野呀，有山火有人行山暈左點算呀

留名跌死
擊落隻gfs

唔係唔好
不過我驚你地仆親喎
你知你地架啦

空投? 一陣有人隔空唔小心打中空中速龍就唔好啦

Rambo有一幕就係咁咁到個警長墜機

係就好，快啲燒曬啲錢都唔益大陸

撻撚死晒就岩

上頭想有狗死連呢啲方法都諗埋

次數愈多 意外風險愈高

平時成日都仆低，一陣自己跳機入人數

佢地咁論盡，真係等佢地老婆同契家佬送佢地中

【重要】鑑於近日新戰術游擊戰

架直升機咁撚柒大聲 嚟得到都走鳩哂啦

詳情請參考 deadpool2

成日做埋曬d 7野，半夜叫人support 捉山賊

最好就成隊跌撚死晒佢

大鑊了 連登仔最叻打飛機

811?

講出來笑死人，有幾多個真係qualify 同做得熟

死地形

佢架隱形靜音機嚟？

下面放氣球昇上去

on9
係邊度降落呀

無知一問，如果好多部航拍機撞落後螺旋槳會點

有香港腳主婦手都唔知點算
大風啲一則倒垃圾咁到啊

小心拎錯書包當降落傘啊

光復香港 時代革命

如果山火點算

有無野可以剪左條繩

唔知d直昇機出動係flight radar睇唔睇到呢

H175獵豹直升機
最高載客量 : 2名機師及1空勤主任和設有 17 個座位
飛機編號 :
B-LVD
B-LVE
B-LVF
B-LVG
B-LVH
B-LVI
B-LVJ

EC155
最高載客量 : 2 名機師及 1 名空勤主任和設有 7 個座位
飛機編號 :
B-HRU
B-HRV
B-HRW
B-HRY

超級美洲豹 AS332 L2
最高載客量 : 2 名機師及 1 名空勤主任和設有 20 個座位
飛機編號 :
B-HRL
B-HRM
B-HRN

一樣冇腦

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

我建議直接parachute射出去啦

機師:正,估唔到草飛行時數咁撚易

市民:屌你老母

射爆佢支降落傘，等佢地變殞石

航拍機貴呀，放大量氣球得啦

仲有千其唔好放煙花呀

開架無人機上去撞一撞佢塊葉我諗都幾大獲..
如果架無人架仲識載物的話

唔好Rappel喇

直接HALO啦

唔知點解個腦畫面係:
係直升機 一腳踢隻狗落去

諗起都好撚爽

送佢一程？

你班撚樣死還死 跌落地嗰陣唔好壓到人就得

請機上飲香檳

我聽到 真係聽到 伏伏伏伏伏伏

最好空降喺示威者入面